香港獨立係遲早既事

但未必係我地呢代發生 所以
我地而家要諗辦法
令我地既下一代
繼承我地既意志
而家支那係香港散播
緊一種好恐怖既風氣
企圖以講普通話先係
精英既思想去貶低廣東話
長遠係想
消滅廣東話同消滅香港人
香港要獨立既話
一定一定係保衛我地既語言 保衛廣東話

做好自己同呼籲身邊既人唔好再用支那用語！

支持香港獨立 驅逐支那蝗蟲

香港獨立！
香港獨立！
香港獨立！

yes 到時再搵返我分豬肉
我而家奶住共先

支持

反港獨果班，不如咁啦，你地棄暗投明，支持港獨，成事之後共匪比幾多你，香港獨立臨時政府比返個double你啦

中共要步蘇共後塵
中華聯邦成立
香港就獨立

唔double都夠食 點解要冒住俾人清洗批鬥去支持你博多一倍?

因為錢冇人嫌多

點解而家有錢攞唔賺，要同你港獨？

假膠五毛黑色警報
勿回覆，勿理會

近期活躍五毛
JR
民國復興
Redbaron
Warden
三色貓
newlife
優美開始
D_wade
精神錯亂最佳代表

三色貓，冰輪丸係死五毛

你個topic令我諗起CC台著名會員
支那就快爆煲

ok 預支住先ok

屌你老母啊

篇野好有[底氣]喎。

yes
下一代係一下代既事

笑撚死

自己獨飽佢，香港中國先係大方向

拒絕沉淪

從來冇人打壓過廣東話
你唔諗下邊個推普教中
邊個先係真正想打壓廣東話？

五毛來架, 唔洗認真

粵語入左文未？

好彩有wtsp fb ig呢啲令我地仲識我手寫我口

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

鍵國建左好蟹片耐啦

咪係，中國咁有錢先出得起我同末村嘅人工，你班窮撚就算建左國都出唔起啦

一早知啦
將來打WW3後歸英

我都覺，多左人討論

希望多啲人關心